8.16全港罷買用意何在？

真心想知罷買點樣逼使政府回應五大訴求？

罷買連你屋企人都唔會give fuxk，仲無用過絕食；我擔心的係會有反效果，俾人覺得我地更加無理據支撐。並非散播失敗主義，但個人認為活動定必無聲息完結。原因？去隨便一間吉野家就明白啦。

利申唔係想分化，只不過全港罷買真係好白癡。

推

善心打破零回覆

政府話經濟差過沙士啊，我已經積殼防饑唔會亂洗錢。。。

等緊樓價差過沙士

你條撚樣食飯用意何在？
岩岩開始攪 又想兩日有效果
唔好咁弱智

求推求推! 香港人可以同時試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法